一人n個兒時偏門卡通

電童

機甲露寶

佢首片尾曲仲好聽 都係jam project唱 不過搵唔到

超星神

Boom Boom彈珠人太空戰士

仲有個 星球流浪記

啫喱BB

電光超能人
真人入電腦世界打病毒怪獸

反斗劍神

有賊便有警察在穿插

幸運四葉草

你地講果D真係唔識

《彈彈小天使》

田中太朗？

超星神都冷門嫁咩
首歌到依家間唔中都會喺腦入面回想起
嗰陣買咗成套十二星神
搬屋唔撚見咗

超星卡正

有冇人睇過套叫 穿梭紙上國？ 無線兒童台播既

有無人記得有一套係講一個公主身體內有一把劍，d勇者會搶個公主，因為劍好勁。戰斗時抱住個公主，係佢身到拎把劍出黎。

鋼...

少女革命

東京喵喵

至NET奇兵 (Code Lyoko)

入嚟就係想講電童，首主題曲好正
記得佢地第一隻可以合體嘅係隻獨角獸
裝咗係隻手
星球流浪記又係超好睇

天界小神仙
奇面學生組

鼠牛虎兔龍蛇馬猴羊雞狗豬

呢個唔偏啦
好好睇

細個其實好驚呢套野

有線

至尊勇者

天空戰記 （活在星矢陰影下....）

Cat’s eyes

Cyber 守護星

頂我勁鐘意呢套
但問哂身邊啲朋友都冇人記得
竟然俾我係到搵返

亂馬1/2

知唔知咩叫偏門

天地無用

好似有套2隻機械人大戰
一隻係橙色 一隻係黑色
薛凱琪唱主題曲

婚紗小天使
好似係

三眼神童
徹之進

時空冒險記

怪盗St. Tail
漫畫都好好睇
男女主勁sweet
可惜身邊幾乎無人記得

你幾歲？

彈珠人都冷門

龍珠

摺紙戰士呢
無線兒童台以前播果陣有追

我剩係記得隻歌
故仔講乜唔記得

超星神
小學嗰時個書包就係超星神（有轆個款）

好撚好睇，仲記得用大珠+分身果集

肥牛牛布斯
瘋狂動物世界盃
狂歡三寶
蚊蚊蚊

極速巡警

未來全是鐵石做那心腸

蚊滋

最記得首歌
雷電劍！
仲記得有好多粒珠

有套野係至net小人類定閃電傳真機中間播既

個主角出技係入塊圓型晶片入手套度出招

有冇巴打記得套野叫咩?

咪係，機動警察都話偏門

抵死泰山

守護月天

曱甴先啱
Oggy and the Cockroaches

俏皮劍俠小紅帽

彩夢芭蕾

噬魂師
細個好鐘意睇

雷風水炎大暗，仲有咩？有粒好似變身定抽獎

係咪洛克人
長劍插入 寬劍插入 貝塔劍

超時空歷險記

爆裂戰士

唔係, 個主角mk黎

記得有套卡通係用部手機既野去控制唔知d咩去對戰 跟住個要係咁轉手機個制既野去出技 有冇人明我講咩

超時空金牌小女將(之後接觸到gunbuster以為呢套野有關係)

彩雲國巨語

義犬報恩(細個睇有線)

烏龍派出所(亞視以前有播，唔sure算唔算冷)

幸運四葉草(當時首op令我鍾意左可苦可樂)

隔左咁多年都仲未得閒煲返個結局

太耐完全唔記得

我都想講呢套
到底個結局係乜？
我印象中好似播得幾集咁

唔係七星鬥神咩？

Kiddy Grade
第一套令我細個睇到噴精
呢套係令TVB傾向買「和諧」卡通嘅始祖

疾風境界
大個先知係ff

記得好細個果陣無記播過一套動畫, 一開始係一段警告讀白, 內容大概係警告觀眾如果唔係想睇既話請盡快轉台或者熄電視, 否則節目開始之後就會熄唔到, 跟住開始倒數

倒數完之後仲撻多句「好喇, 你已經冇辦法熄電視喇」跟住開始有幾個泳衣女走來走去, 但再有咩人物/劇情已經完全唔記得晒, 因為果陣太細個根本完全睇唔明
(之後俾阿媽熄鬼埋證明段警告係吹水)

有冇人知到底係咩黎

唔關和諧事啦
呢套同以前少女革命一樣買錯片
買左返黎播先知道咁多敏感劇情
結果 Cut 到咩咁

電童同彈珠人邊忽偏

呢套個故仔好似西遊記

有粒龍，用咗可以飛
後面要打外星人
我記我我最後無睇到結局

係

曙金大冒險？

紙箱戰機
手機控制lbx對戰

爆丸第一季
何璐怡配音嘅琉乃
第二首主題曲我仲有Keep住
咁就十年

麗佳娃娃

唔係啦,七星鬥神比較接近拉打嗰邊,係外面打

六門天外

有冇人睇過bb保你大

呢套有冇人睇過，我仲有印象係因為第一套接觸男主角會變性

爆鬥宣言

樓上好多個都唔知咩叫偏門

大空魔龍

我印象中有套叫決鬥大師 係card對戰 好想睇返

聖石小子

記得隻炒飯俠

地獄老師

好睇呀

筋肉人二世
搵咗20年都仲未搵到粵語配音或者中文字幕

有一套係有個公主失憶
成套野過程就係啲主角幫佢搵啲羽毛比佢 因為啲羽毛就係個公主既回憶
最後結局好似話啲羽毛係假 佢地又重新搵過
有無人記得咩名

雙子公主算唔第偏？

翼之奇幻旅程

微星小超人

有套講釣魚嘅 咩鯨王鈎 算唔算?

好睇 細個仲覺得有啲恐怖

好正咁

Kiddy Grade
最遊記

唔係呢個 係部機會有舊野要係咁轉黎出技 同埋好多年前

何嘉莉唱主題曲，勁好睇

記得首歌 但完成唔記得套野講咩

結界師

呢套都算偏？

陰陽大戰記?

魔天戰神，須座尊有冇人識

妮嘉尋親記 細個睇到喊

不可思議遊戲

夠唔夠偏

小忌廉？

冒險始終現在 明天都可從來
我信世界會更改
就由我集合你的愛
時空再大能獲勝都只因為愛

主題曲一起個下

有無人記得有套野
係一個機器人成日話口渴
飲左水就會變形

巴打識貨! 呢套好睇.

以前有套講有個女仔同屋企人係海上生活
同左條殺人鯨做朋友

唔記得咩名
問朋友都冇人記得

我而家先知係FF

巴打識貨！細個好想要一隻

bb保你大

cyber守護星

魔法小米露

麗佳公主 有冇人有睇過

鋼鐵神兵BTX, 星期六播, 返長週要調時間制錄落錄影帶睇
我有漫畫

竟然有人識 唔知點解對呢套好深刻印象

若菜

魔球小仙女

時空冒險記

記得有一集有個啞咗既女仔為妮嘉講返野
個下喊咗

衰仔樂園

好懷念以前亞視逢星期六晚上播地獄老師
蠟筆小新/新世界福音戰士
俱往已
回返主題 偏門有睇過同班同學/百塔肥師奶/伙頭爸B/魔天戰神/達爾大冒險/電腦小奇俠.....

超星神都算冷門？

熱鬥小馬 細個個陣好鍾意睇

七小花

人魚之森
食咗人魚肉長生不老
以前tvb凌晨播

魔剎monster
細個睇覺得個畫風好恐怖

海盜媽寶

正

依套勁好睇 個陣我呀爸都勁鍾意睇 兩個一齊追

多謝樓主比我搵返呢首歌⋯⋯
細個嗰時已經好鍾意首主題曲
但太細個唔知套卡通叫咩名

問fd又冇人聽過
搞到我曾經以為自己真係記錯咗根本冇呢隻歌

超齡細公主

電腦小奇俠
怪盜st tail

家有MISS 第一套睇既後宮動畫

翼之奇幻旅程？

索斯機械獸

魔彈戰記龍劍道

首歌好好聽 成日覺得佢變身後對腳似打石膏

後面呢兩套都係成人向動畫
細個睇完全唔明

岡田和人嘅扭曲的同居生活

有套運動會
最尾結局係跑步個家姐食左禁藥對佢細妹

召喚王

徽章戰士

有無結局
我果陣睇coco 講四天王出黎就完左

少有一套我認為粵配好過日配嘅動畫

好撚正

月光超人

有一套無線4點幾播嘅卡通片
淨係記得個故事係喺異世界
主角好似有條腰帶
中間有個位可以入圓形徽章
主角就一路打敵人一路儲新徽章
有冇巴打記得

有冇我個名份

有冇人同我一樣 嗰排好迷呢套 咁岩小學上音樂堂 學牧童笛 拎住支笛學佢拋起再接返 好中二病

阿珍

超時空金牌小女將

天才釣魚郎?

有無人記得有套外國卡通(3d動畫

係講啲人有套生化裝甲

好似有啲實驗室咁嘅野
匪趣臺有做

仲未有人講疾風無敵銀堡壘

咁都記得

甲蟲王者算唔算偏門？

係咪呢套: 超時空少年

雙子公主
藍毛最正

因為覺得唔偏門

wadiu呢套正啊
tvb淨係播左前兩季
前兩年補埋第三四季成件事完滿哂
Ps:season5個真人版渣到第一集都睇唔哂

外星bb撞地球

呢套我有追

重裝機甲兵

呢套好睇
背景、音樂同故事都好高汁

唔偏門
但想搵返
唔記得咩名

講班12生肖 會入唔同既童話入面做任務 打壞人
主角係老鼠 貓係壞人

係閃電傳真機中間播的

超時空少年

型仔超人joe

有冇巴打細個睇過哩隻野好似要買碟睇，不過都好耐下

奇天烈大百科

偏門？邊忽偏門

想搵返套野好耐 一直唔記得名
大感謝

超時空少年 (空想科學世界)
前進啊 Gulliver Boy

貯金大冒險

植木的法則

太極千字文

象棋王

好熟口面
架電單車係咪叫綿羊仔

搵我?

ng 騎士啦
亞視做 ＝ 偏門

我的ET同學

我覺得係閃電傳真機播嘅都唔叫偏門
細個實睇哂

以前小學亞視播，集集都追

彈珠人算唔算冷門（唔記得嗰個系列叫乜）
記得個終極boss係隻死人眼，叫黑暗皇帝
嗰陣覺得個角色好霸氣好鍾意

呢套算唔算 他和她的事情

元氣爆發
魔法騎士
為食龍少爺

巴打俾你講左
仲諗住魔球呢套咁冷門實無人提添
btw時空冒險記呢套好似仲係香港有份做架添

有無人記得有套動畫係講機械人 而個啲大機械人係由4/5部 細啲既直升機 or 火車（好似仲有其他交通工具）機械人合體而成既 仲記得每4/5個小機械人都有佢自己種類既隊長

六門天外

浮遊泉大冒險

七小花

魔球小仙女

守護月天
有冇人睇過 細個覺得女主好正 有幕好似冇著衫

Gridman

呢套野啲玩具搵咗好耐先搵到

十二生肖爆裂戰士

有冇人記得有套叫 魔法學園??

我淨係記得女主有控制火既能力。

d歌好聽

邊算偏門

以前細個會學超星神嗰啲變身手勢

有線兒童台

好後期 係TVB播過深夜番
鴉karas

薔薇少女 有冇人有睇過

啲主角係咪叫紅寶白寶藍寶綠寶 幼稚園成日爭做白寶

動畫垃圾嚟
掛摺紙戰士名賣狗肉

水銀燈

呢套正到爆 細個覺得d動作好型

大家係咪都係 90-96 出世

有

星夢美少女又係好中意睇
細個睇完同老母講想學雜技 老母話賣我去馬戲團

的骰孖妹

有印象細個旗都未識扯嘅時候已經覺得呢套嘢好sweet

原來有人已經講咗

記得個結局主角死完又復活死完又復活

亞視系列星河滿月

前幾年先搵返套野 聽返首主題曲真係毛管動

數碼子 布子

Thx巴打，細個睇完唔記得叫咩名，大左個一直想睇返

龍王傳說 細個買過佢個玩具

我記得好似無對白？得吱吱聲

亞視套變形金鋼 銀河戰士 爛車變獅子合體 我到今日都仲好有印像 仲有套講騎龍唔記得叫咩名

係，不過嗰陣我淨係追奸角，咩四大天王黑暗皇帝
班主角Wfc

係啊，
Winx Club

隻隻人偶都勁靚

唔算冷門啦 ， 十年前已經有網頁詳細寫邊個角色點死，死幾多次

呢套連h漫都睇過

好似得旁白不過幾好睇

有無人睇過一套係講個垃圾勇士保護條女 條女一開始淨係識幫條友加攻擊力 之後唔知發生咩事條女黑化咗 勇士變到好撚勁之類 好似叫咩仙境傳說 04-05左右係有線播 我搵咗好耐都搵唔到

以前亞視都播過一套類似特攝
一班戰隊主角好似係救火嘅
每個人都有個英文字母加數字嘅編號(eg D3/G4)

仲有一套好似都係亞視嘅特攝
記得有個特別勁嘅好人(即係通常第6個戰士)
係用一條鎖匙變身
條鎖匙原本係收埋，撳個掣條匙就會彈出嚟
用必殺技嗰陣條匙好似要插落把劍到
佢嘅主色係藍色同金色

求名plz

亞視 電腦冒險記

達爾大冒險

我都記得，次次派三隻去唔同星球做任務嗰套﹐不過唔記得咩名

白虎做兵

有冇有線撚睇過鹹蛋超人教整野食？
好似叫超人廚房 同親人講都笑鳩我話我發夢
好想知到底有冇其他人睇過

天空戰記

好甜

仲有套好似係捉象棋嘅

啲主角行一步棋嗰陣會講嗰步嘅名出嚟

炮二平五！車三進四！

咁講又好似有啲印象

鬼父？

終於有人講呢套！！！細個罕有地睇到喊嘅一套卡通片

想睇下有無巴絲知
記得係TVB星期六朝頭早播嘅 好深刻個集係講一男一女小朋友去唔同地方旅行探險咁 去到一到類似終極boss出現 發現佢地父母比人捉咗 之後boss解釋其實個2個細路係被收養 好似本身就係邪惡化身定點
好記得個boss配音好奸咁講「我等咗你地2個呢一日好耐」之類

馭龍小年

魔彈戰記龍劍道？
Recuse Force/Fire

第二套應該係魔彈戰記龍劍道

細個集集追
好鬼好睇

我記得燒賣

見親個女主角喺到講佢美國條仔都覺煩，叫春咗幾十集見到條仔死撚咗不知幾爽

第一季op1有幕係琉乃屹起籮柚，次次睇到都想打丁

星際漫遊yayaya

最後條成正果

宇宙騎士

少年
小龍

星球流浪記好撚高質喎

第一套 Tomica Hero搜救戰隊？
R1-R5

罪之王冠完美吻合

邊到冷

中呀！

我淨係記得首歌，魔球投一下 但完全唔記得套野講咩

行運超人

電腦奇俠，好正播..
可惜細個無咩機會睇

好想睇埋落去 但真人版真係狗也不屌
sai撚哂

黃金勇者

蠟筆小王國
身邊同年紀都冇人睇過

Thx
原來tvb96年播

monster

想搵套以前有線播過
個主角可以係耳機出張卡之後插去裝甲到就有果種能力
完全無印象

老老豆豆 以前miss咗 到依家都未睇返個結局

勇者系列都偏

翼之奇幻旅程 記得個個星期日朝早都播

睇女主only 個男主好柒

小孩子的玩具
漫畫好似係叫玩偶遊戲
細個覺得好好笑 亞視播

達爾大冒險
邊度有得睇返...果陣睇唔到結局

飛艇急轉彎

仲有漫畫同人幫 係咪冷門到冇人識

太極千字文
雙子公主
爆旋陀螺 鋼鐵戰魂/爆/4D

咕嚕咕嚕魔法陣 滕麗名唱主題曲

仆佢個街,魔剎凌晨先播
個op又得d恐怖音樂
細路哥點會敢睇

有無人記得一套好黑暗嘅動畫
我印象中係有架類似機械人嘅物體，得男主角揸到
個機械人係有個綠色面罩，白/銀色身，好似係tvb播
太細個，印象好模糊

記得有套係話有個插班生係外星人黎
成日做埋d奇怪野
搞到主角(男)岀醜之類
有無人記得個名應該01,02年後做

激鬥戰車Nitro個個話爛片但我好撚鐘意

呢套真心正，以前星期六朝早有播同埋平時icu都有，不過又係無線播斷尾得個兩季

黃金戰士無人講

成日都想搵番機甲露寶啲機械人玩具

孤星淚

細細個睇過有一套係啲角色係參考國際象棋，跟住會喺個擂臺到打交，好記得有個角色叫將軍。

有冇ching知道套野叫咩名

呢套勁好睇
身邊冇一個朋友識
d歌又好好聽
但細個睇唔明，大個睇返好黑暗

套嘢用聯合國個新草案應該會bam
一個16歲定唔知18歲溝個10歲細路女

呢套動畫冇睇但睇過漫畫

我的ET同學 (田中太郎)
以前成日買快樂龍睇漫畫

呢套正呀，好鍾意佢啲角色

飛天少女豬事丁。無朋友記得

香港咩台播過 無咩印像
ToHeart就記得

當年睇 再重睇 都係會睇喊！見到佢兩個死神好努力咁守護女主角唔想佢死 真係好感動

是咪太偏呀
講左兩套都冇人理

天空戰記
宇宙騎士

徽章戰士

小黑咪

玻璃面具
城市獵人
機動警察
封神演義
妮嘉尋親記
彩雲國物語

細個買咗個可以拖地既超星神書包畀班仆街同學仲有低年班笑柒 (唔識呢套嘢，純粹為咗唔使孭書包而買)

田中太郎？

好好睇依加都仲會上youtube睇之後嗰幾季
最中意Flora

粉紅粉紅 趣緻的臉

呢套第2季突然變戰鬥類
但記得last果幾集好好睇

記得有兩輯
80尾90頭應該有睇過

拉屎藏

細個差唔多買齊曬啲勇者

而家講偏門啊
又唔係講童年回憶

唔偏咩? 問身邊朋友無人識

帝皇戰記？

應該算動漫
辣妹掌門人 /辣妹當家

好似叫機械女神

細個睇佢打個蜥蜴人睇到咸左，超級好睇

帝皇戰紀

有無人睇過成龍歷險記?

op同ed都好好聽

細個好鐘意睇，為左佢專登去日本買dvd

你呢兩套應該要80後先識

又係有線成日播嘅
女主角叫珍妮 金頭髮
另外有兩個青梅竹馬 一個係nigga黎
有冇人記得

太極千字文

ATV

呢兩套係大個之後有人提返討論人設機設先知，但真係冇睇過

嗰陣我完全唔撚明點解套嘢會用返百變小櫻啲角色，嗰陣唔識咩平行世界設定

渡邊狗軍團

正常有開電視 實有睇過

我老母都睇到喊 知咩料啦

小朋友幹大姐姐

仲有套係講流浪狗
係話主角唔知點解同主人失散左
好努力咁行返屋企但又認唔到
路途中遇到d俾人棄養既狗
細個已經睇到喊

明明第三季開始入戲肉 TVB又唔播
焗住自己上網搵返嚟睇
好中意治狼型到
同尤美好襯

好似星期六做

有冇人睇過一套有線嘅，講兩班𡃁仔被困係一個塔嘅世界度，每日要比試去訂輸羸，蠃咗就食好野，輸咗就食狗糧

有套野想搵好耐
記得個男主角可以變女仔 打交好勁
好變得佢變左女仔沖涼 個女頭一衝入廁所即刻變返男仔

雪沙雪沙旋，朱古力旋 ，有冇人記得叫咩名套野

有套講一個似野人嘅細路上咗一隻船 跟住係到偷野食 已經唔記得名同係咪冷門

至net奇兵

可能太舊就真，金仔

細個覺得啲生肖符咒能力好型

記得個時我成日認錯徽章戰士係彈珠人

機甲發明小子

又係第2季轉型,變左愛情類

有冇人記得有套TVB既
主角係班細佬,男2開頭係敵人,中期boss係男2老豆,好似唔知咩陰陽之神定善惡之神定係雙面之神.
男2有個細妹既,有集好似要男2同佢加埋既力量,先可以代替佢地老豆黎解除封印

我覺得呢套唔好睇
本來好鐘意睇百變小櫻
完全代入哂
呢個小櫻成撚日唔知暈定做乜鳩
之後覺得唔好睇無再睇落去

魔界女王候補生

電童 超星神細個好撚鍾意

亂馬?

細個仲因為套野好鍾意成龍 覺得佢好正義
完全破壞晒美好嘅童年回憶

細個勁鍾意睇，平時唔睇亞視都特登錄
仲記得片尾係主角同隻機械人撚鳩博士

爆鬥王。龍鬥士！！！

仲有animax睇過既
筋肉人二世

校園迷糊大王
呢套動畫冇第三季真係好可惜

REC
呢套應該夠晒冷

ending個女主角冇著衫，但on9 animax竟然打格仔

曙光少女

呢套animax又係ed畀人censor

我都係 睇到r曬頭 當時既智商完全睇唔明

係，大個先知成龍原來係個大仆街

怪傑佐羅力

係呀 果時星期六要返，極唔想返學

火影忍者？

有冇巴打識一套十幾年前既，超能力打鬥
主角果班有個識高速移動，有個識控制植物

主題曲勁好聽

有冇人有睇過魔法小米路

好想搵返細個睇既一套卡通片
但太冷門 身邊啲人都冇睇過
個主角係粉紅色頭髮 紫色衫褲 金色鈕扣
有冇巴打有印象

怪盗貞德
爆熱時空

我的ET同學(AKA田中太郎)

有啊！岀左好多季！男男女女一pairpair
好好睇 之前好似youtube有(翻睇過)
之後睇到一半無再睇
得閒追返先

植木的法則？

依家岀到第幾季

啲角色性格好似唔同晒 (至少表面上)
小狼唔傲嬌，小櫻又淨係要人保護定唔知點，唔知做乜春

淨睇過漫畫，但都唔係好記得講咩

怪醫黑傑克

永丸一洋黑同天生美麗子

細個好鐘意睇 公主勁得意

唔係豬木笨子咩

唔係，唔記得tvb定atv既，因為細個屋企冇收費電視

五九戰記

呢套叫咩名以前有追開

小淘氣sos 屋企有幾隻碟

屌，細個見佢有腳毛好撚驚

個劃風係大人d 唔係咁兒童向
我記得係打鬥 電到個男主爆炸頭

馴龍少年
龍王傳說
單車新人王

呢套真係正
不過唔記得自己睇到邊
等有時間由頭煲過

超級小黑咪 屋企人話我細個成日跟住唱佢首主題曲 bulubulu ya
仲有亞視有套百變雙子星都好好睇

雖然唔算卡通

小露寶

細細5, 6歲個成日追，仲叫老母買碟，而家睇動畫都畀屋企人笑柒我又睇小露寶呀咁

同感，聽到隻主題曲都覺得心寒。
仲要主角成日斷手斷腳

上面有人提，疾風境界 FF黎

下面個兩套已經係大路嘢

魔天戰神

疾風境界 即係最終幻想FF

十二生肖戰士？

閃電傳真機時段播

好唔鍾意尤美吊住治狼又繼續做埋啲曖昧野雖然佢地係好襯

我就鍾意傑理明同亞烈達多啲
老夫老妻到

有套日本卡通片係一個家庭四個人 爸媽 仔女讀幼稚園 個女好鐘意喊 有一集講係屋企開party買左個野整章魚燒 但阿爸整極都fail 有冇人記得 我都係10年前睇 以前好鐘意睇

少女十七減十一

冷門之作 有無人睇過

都係無線 星期六日上午10點幾11點播

外星BB撞地球

機甲老母同超星神好好睇

係咪咩章魚超人

重甲戰隊
徵章戰士
龍王傳說

八十日環遊世界
橙路
銀河鐵道999
桃太郎
我要衝線
捉鬼敢死隊
飄零燕
成語動畫廊

電童好睇到痴線

電童同超星神真係識貨先識

功夫貓黨多唔多人睇

牙擦了哥

超齡細公主
天使愛美紗
晴天pig pig
少女十七減十一
貓狗寵物街
皇家雙妹嘜
櫻花大戰
我要上太空
捉鬼天狗幫

丫，呢套真係估你唔到
80後

個男主角係我細個時嘅男神

今日是魔王
都唔算兒時 好似我中學時播

做隻出色的馬仔
拉屎藏

仲有一套好冷門
畫風好小朋友
主角係金色長頭髮嘅王子 有個紅色衫嘅女仔跟住 條女可以變做nigga 另外有個紫色頭三條辮嘅女仔好串
有冇人有印象

睇過套卡通 好似90年代
男主角好似小學生黎 唱歌超級難聽
後尾發現原來有壞人裝左d 野係佢條頸到
原來佢父母都係d 唱歌好勁嘅人 佢本身唱歌都好勁

有冇巴打知套卡通叫咩名?

貯金大冒險算唔算偏門

蠟燭灣

細個睇過一集唔知咩卡通
好似係講有班人變左種，比槍射個時個身會變啲護甲出來擋
好想睇反

玻璃面具藍色既玫瑰

娛樂金魚眼，好似係咁叫

巴打幫下手
男主角 係細路黎 渣機械人
女主角係程式or意式咁上下
因為個結局係女主角個肉體壞左，要移植去另一個機械人，其他人呃佢移錯左落主角部機械人，咁男主角只好同機械人 結婚，最後女主係機械人入面出黎，完滿結束

細個嗰陣星期日播
勁鍾意睇
有幾集睇到喊 故仔勁感人

人魚之森好正，之前睇過漫畫，漫畫有一個故事係動畫入面冇嘅

仲有美國動畫好似大力水手
當年柏楊翻譯咗呢套漫畫畀蔣介石政府判咗坐十年

仲有套明珠台播咩正義聯盟，又係啲美國英雄主義片，印象最深有一集講有條友拎現代科技返去戰前德國上位做咗元首，成班主角因為有個戒指超人既防護罩所以冇畀改變咗既歷史影響到，除咗蝙蝠俠，所以佢變咗地下反抗組織
用咗三集講班超人點樣幫美國嬴二戰
(成日覺得啲美國細路睇呢啲打J片睇到美國以外既嘢乜鳩都唔識)

真係諗到頭都爆 諗唔到係乜

七小花 人生第一套睇嘅愛情故事

呢套都叫偏門咩

七海小英雄？

係咪講佢弱智定傻個套
突然有陣又正常返

魔界女王後補生

好掛住筋肉人
邊度有得睇返

小魔女DoReMi

摺紙戰士

陰陽大戰記

補圖

睇過個集好似係班友逃走緊，應該係日本卡通，有無人有印象？

我就唔撚信有人識呢套
偏門到仆街仲要係亞視星期六先播

終於有人講呢套！ 壽蘭 涉谷話事人！

想問一套
男主角總共有三招,
第一招隻手識變形衝埋,第二招係雙手.第三招係個人著左套甲.
佢仲有個類似宿敵之類,佢的能力類似JOJO D替身咁
有無人有印象

龍馬

亞視播嘅
細個睇結局睇到喊
大個搵好搵先搵到套嘢叫乜名

米路米路碰也西也西碰

變形火車俠

有追，好睇

終於有人講電童 正

不思議遊戲，上面都係有人提過
有睇開少女漫畫嘅應該都識

唔係佢 好肯定係機械人 個駕駛艙係心口度開出嚟 但又唔係高達咁 咁大部既

有無人記得一套用機械蜘蛛戰鬥嘅，亞視好似下午個陣播，個男主角好似係去咗另一個世界

屌 上wiki逐個搵 搵到
叫鐵腕女警 有冇人有睇過

sorry 自膠一打

我好記得係我幼稚園果陣嘅事，九幾年，果陣仲要好夜，凌晨先播。雖然我果陣幼稚園，但好記得，做隻出色的馬仔

超齡細公主個設定好得意，集合哂魔界天界靈界人界公主

知道成龍係咩人之後有乜感覺

爆熱時空

為食龍少爺

我係小忌廉

田中太郎

自己搵到

可惜，最後鴨仔都唔係配王子 好在有騎士守護

我估呢套真係少人知，當年係有線開AXN睇

講起亞視。
豆豆同小笠原嗰套小學生戀愛卡通癸係好好睇。

同班同學？

入黎就係搵呢套叫咩名

深海霸王99
仲記得以前逢星期六翡翠台播
細個on9 會拎d水樽拎膠紙痴埋做架潛艇

彈珠人都偏門

有冇人有睇過 極速戰警
男主揸架車叫super 7 好記得

矇面貓俠 有無人識

皇家雙妹嘜，好少人記得呢套野

天使的尾巴？
有冇人睇過？好想知仲有冇得睇
片尾曲好好聽

仲有犬夜叉！

黎啦黎啦黎啦黎啦

吹波糖危機 2040

點解好似越講越主流

翼之奇幻旅程 小櫻小狼

大額頭公主

呢套有印象,TVB有播.不過哥時隻野好樣衰 劇情好似MAMA地所以無追

係咪呢個 捉鬼對戰

見冇人正負評應該真係算偏門
記得好似係星期六朝早7點定7點半播
係貯金大冒險完結之後播

想睇返第一季全集 知唔知邊到有
youtube見人重制都係去到35集

但法基拉真係好正 最後重同鴨兒一齊咗

成語動畫廊

有冇人記得佢

魔法陣都市

呢套咁經典點會唔識

我以為好少人識

貼多套

Bilibili 有全集

嘩依套卡通我細個鐘意到突登上網搵full version 主題曲 聽到識唱
好似仲係我部mp3 機到

就快數碼暴龍都會比人話偏門

夢幻戰隊（轟天突擊隊）
中字或粵語版已經搵唔到

cctvb播到爛

依兩套細個又係好鐘意

唔偏門
但好好睇

主題曲好聽

捉鬼天狗幫
臨兵鬥者皆陣列在前
睇到最後好sad
有好多個鬼怪故事

流星洛克人

魔法小米路
睇有線兒童台嘅卡通已經算係偏門

碌左咁多頁終於有
最愛 屋企有碟 宜家無聊都會上網睇泥睇
睇到播頭一分鐘已經講到哂劇情 好痴線

得閒 睇返佢

得返bilibili 有720p 版
唔通真係要跪低睇大陸網

棒球機器人

鋼鐵天使

六門天外

兩套都係tvb播，有無人睇過？

泰仔

呢套無睇過
但佢有隻game細過成日同阿哥家姐玩
都係好多隻小遊戲砌埋咁嘅

六門天外

細個睇完電視唔記得表哥定舅父，畀咗套六門天外H漫我睇
睇完之後嗰陣嗰種震撼
最後電視一播就會諗起套H漫，搞到唔敢睇

呢套好正呀 爆時畫風背景設定都好吸引 女又正 但細個睇唔晒 鐘意車既岩睇

吸水會發漲嘅加瑪

電腦奇俠 記得片尾曲幾好聽

微星小超人

蠟筆小王國

玩偶遊戲

不思議遊戲

少女革命

翻煲過N次，但以上4套身邊都冇人識

答問題嘅話用秀一然後交比電腦接管實拎第一
因為唔識日文會用呢個方法

CLAMP 學園探偵團
有線兒童台, 唔知點解其中一個男角穌芳比佢譯左做霆鋒定係我聽錯

型仔湊女記

巴打有睇過！好開心！身邊無人有印象
小學個書包係六門天外

馭龍少年

有睇蠟筆小王國

最鐘意加瑪

馭龍少年 dragon drive

小雙俠

玩的骰孖妹玩排球

妮嘉尋親記
小魔女do re mi

但細個最鐘意睇玻璃面具，好睇到我媽都睇埋一份

有冇人聽過樹靈小福星
係咪大陸野黎
細個又係好鐘意睇
覺得佢集集都有新精靈好似Pokemon

細個應該好難欣賞少女革命
係大個左先會覺得呢套真係好前瞻性

仲有一套好深印象但唔記得名

講一個女仔可以靠本畫簿變身做藍色頭髮嘅偶像，仲因為咁而親近到佢個暗戀對象，結局係本畫簿冇哂魔法。有冇人睇過？

百搭肥師奶

曾經有一排用加瑪做fb 頭像俾同學笑

仲有無人記得？
細個睇既時候好熱血
唔係呢個post 都唔會上網搵返

微星小超人 影響左我一生

百獸戰隊

鍾意法基亞多啲
齊格飛好優雅不但太柔弱了

Lm

印象中係小學尾定唔知初中睇，當時覺得首歌同女主角都好正，大個翻睇先明佢講乜

有冇人睇過一套應該係智net小人類播
好似係崔健邦唱主題曲
仲有套好似叫大空魔龍嘅好好睇

婚紗小天使

首歌我仲識唱

This?

魔法西米露 乞嗤大魔王

聽首op先記得套
真係好偏

筋肉人二世 但已經揾唔番廣東話配音 細個有線睇

學校怪談

讀多次有啲唔對路 小米露先啱

魔法小美穗

個陣覺得勁好睇

我睇過好多次 鬼宿勁靚仔

不思議遊戲細個超鍾意
大個覺得女主好on9

冇咩點睇過套野
但係首歌印象好深刻

乞嗤大魔王
魔法小米露

垃圾朱雀七星, 青龍心宿一個頂幾個

首主題曲到宜家都仲識哼番出黎
同你一樣，以前同同齡嘅朋友提起過呢套，但冇人識

呢套我勁深刻
好好睇
每集都好期待睇派邊三隻生肖去做任務
好想睇返呀

有套同鏡有關嘅，有冇人記得
記得係個女主有個鏡盒可以變身做唔同樣去幫人，變咗之後會有嗰個人/職業嘅能力
有一集(好似係最後一集)講佢變身整估個fd，跟住因為違反變身嘅規矩，俾佢個fd發現真相，之後女主用唔到鏡盒變身
點知個fd有危險女主求塊盒俾佢用埋最後一次魔法，最後變到身救返朋友

我唔記得呢齣卡通個名
形成d內容俾fd聽 個個都唔知我講乜

Btw 之前喺個連登post問過巴打
佢講左個名 宜家又唔記得左

好睇呀呢套野
想睇返

套漫畫仲係到

見到隻野令我諗起福星大咀鳥

成龍嗰套

不思議遊戲點會偏門呀
出名少女漫畫黎
作者最新出白虎喇傻豬

唱k必點超級小黑咪

唔係紫色玫瑰咩？

歲月飄零

電腦戰士，個女主好好丁

BB與我，睇到喊

呢套有無人睇過？

點解仲記得

點知姐

香港係咪叫咩傻版殭屍

第一季真係好好睇，第二季香港自己整返個動畫，畫面動作極之生硬，浪費曬

大咀鳥係小背心唱主題曲 幾好聽

神風怪盜貞德！

大儒俠史艷文

屌 呢套我記得 亞視d配音好難聽

其實究竟d人知唔知咩叫偏門

齣個名應該係叫 神風怪盜

唔算偏門 年紀大少少實識

偏門呀！

點解我又會知係咩

白雪戰士

岩咁搵緊有冇巴打講呢齣！！

打個打個打～ 個打個打個打
八爪魚丸超人講左未？

回歸前tvb lool 左無限次既異空大帽險
亞視凌晨播既爆裂時空

唔偏咩？我見我身邊冇人睇過

呢套應該冇乜人識，印象中電視好似冇播過
細個嗰陣係豐澤買過佢嘅VCD

鬥球小子彈平
深山太保
鬼馬砵砵車
甜甜小公主
小狗阿班
反斗三劍俠
我要衝線
幻法雙子星
異空超能人
電光超能人
烏龍冤家
天眼急先鋒
朱古力小靈精
近所物語
GS美神
無責任的艦長
冒險少女娜丁亞

諗到再講

湖南衛視

疾風境界

細個睇完無綫5:15-5:45套卡通片會轉去明珠台睇到6:00
Gadget Boy

肥貓大戰三小強

仲有Atv嘅鬼馬黃巴士

想重睇但揾唔倒

我記得我係有線睇

畫風咁似波波羅王國

係呢套啦！唔該哂巴打！

鎖匙戰士

好似係晚飯時間有同屋企人一齊睇

應該無人會記得

翼年代記（台灣譯名）

你身邊無人睇過 唔代表套動畫唔出名
熟悉少女動畫既 都知種村有菜作品 其實好多人識

小淘氣？

一講變身藍髮偶像就記起，當時幾鍾意睇因爲變完身之後

佢出左道有咁耐啦咩

我記得亞視都有重播 而且呢套野有好多集（好似）

咁佢問偏門，我根據返自己嘅體會講出嚟好正常姐，我唔通走去做問卷調查？

細個買碟睇 有冇同好?

藍龍

時來運到 場場係你威
大個睇番佢老母係中段扮唔識佢 唔認佢
睇到流哂馬尿

鋼鐵神兵算唔算偏門

我睇到女主媽媽過身就喊到收唔倒聲，太可悲。女主童年

記得 好可愛

去到第四季勁好睇，william so sad

個世界圍住你轉咩？
咁你呢套動畫真係唔係偏門呀嘛

睇呢個po發覺原來我以前都睇幾多卡通
btw激鬥戰車2算唔算偏門

音樂小彗星
魔界女王後補生
星河滿月
金色琴弦
不可思議的遊戲
愛麗絲學園
外星BB撞地球
彩夢芭蕾
寶貝婆婆
戀愛小魔女
妮嘉尋親記
小公主
超齡細公主

車田正美嘅除左星矢都係偏

我頂 以為你講第二個。

當年好hit 變身器都出埋 （有買, 整壞埋

係啊

星河戰隊

神秘智慧石

講起ATV仲諗起BB大曬

疾風無敵銀堡壘

真實嘅米高因為跌落街死咗之後，小林先生就冇再畫了

真係叫仙境傳說動畫 係game base 動畫黎

銀河五虎將

仲有atv個陣成日放學時間轉台過去都會播緊

彩雲國物語

有一套係一個男仔
拎住塊牌定唔知乜嘢
喺空氣比劃啲字 （中文）
好似係關怪物/其他空間事
唔係結界師 有冇人記得？

…

有邊套唔係咁樣巴打可唔可以再具體啲

仲有東京喵喵

Gadget boy幾好睇！

好似係呢套

愛麗絲學園

我咁講啦，或者我個年代同你唔同，係我細個睇嗰陣，佢已經唔hit，我係唔知佢以前有幾hit

銀河鐵路999999

我屌 可能太餓 sorry

記唔記得四台仲有套係朝早播
講好多唔同故事 又係類似型式
教人生道理同對錯的

原來呢個先係我cm
仲有東京喵喵！！

有套tvb播
個主角騎隻機械天馬咁上下既野同其他機械生物打
有個敵人好似係玄武黎

呢套嘢個boss，44:40隻死人眼喺我童年好深印象，冇人記得？

原著漫畫fans

當時動畫唔記得有冇睇晒
不過係打爆mon之作
寫到滿月低能白痴咁
係咁英知英知，仲去埋外國搵
漫畫滿月正常好多
不過動畫d歌一流，依家電腦仲有

點解冇 媽媽是小四生 ?

有無人睇過浮游泉大冒險

補多套生肖奇緣，唔知偏唔偏

細個好鍾意
仲拎埋電子字典錄首op
臨訓前係咁聽，搞到好快冇電俾亞媽鬧
所以依家仲記得op旋律

七小花 好似冇乜人識 自己都唔太記得啲劇情 淨係記得仲有個第八人黑奈奈

記得細個睇過套卡通片
故事係咩都唔係好記得
淨係記得有一個位係個主角係山洞(？)訓唔著
之後佢有隻機械人漂(？)過去問主角做咩唔訓
主角答乜已經唔記得
之後個機械人話 我訓著左都識講野嫁

另外一個唔記得係咪同一套卡通
但都係機械人 佢話係如果係屋企搵到1隻曱甴
即係屋企會有xxxx隻曱甴

我知係好膠
但問過男朋友同呀哥 佢地都唔知
唔知有無大神可以幫幫手
纏繞左我好多年

有冇人記得時空冒險記

鋼鐵神兵

而家都有其他巴絲打都話神風怪盜hit
咁就真係代表套動畫真係唔偏門喇
你收皮啦好嗎？

我記得個結局 可能我唔係女仔，唔覺得佢最悲情個位 (英知死咗)有咩咁悲情，仲好開心，佢終於唔使再日日英知英知咁叫春
始終呢個角色根本得一兩集回憶，冇build up過，同觀眾冇感情，死咗都唔覺有咩所謂

怪談餐館
香港無播過, 上網睇

首主題曲超好聽

其實上面都有人話佢唔hit⋯其實唔同年代睇，你係撞正佢播嗰期咪hit囉，咁都有得呦？

唔算兒時，中學年代：

MONSTER

同埋我已經講過，我係唔知佢以前有幾hit，我亦冇否定佢曾經hit過，只不過唔同年代睇，你嗰時候嘅hit未必等同於我睇嗰時都hit

有幾集睇到跟住喊

係呀巴打唔該你

亞視以前播啲卡通好多都正

其他會員評下理喇！我唔想再同佢嘈
神風怪盜都叫偏門卡通
咁大把作品係滄海遺珠喇

天使領域

其實有咩好嘈？你嘅兒時唔等於我嘅兒時，點解唔識變通

刀劍神域

呢套有50集。而且台灣都仲做緊

正呀呢套 以前細個成日睇
我都記得個時係叫霆鋒學長

唔知算唔算 bb保你大

我係巴打，細個有睇，嗰陣時真係唔hit，起碼我身邊女同學冇點睇過

佢之所以喺香港hit，係因為呢幾年互聯網更普及，有得上網睇返啫

講同題材，亞視買嘅怪盜St. Tail喺香港比佢更hit

我係女都頂唔順套動畫
巴打有機會睇下漫畫啦，7期完

漫畫劇透：
女主一早就知英知死左

係呀 好懷念 宜家播嗰d卡通都唔好睇既

只不過係唔同年代睇嘅分別，我都唔知點解佢要執著係呢個位

係香港動畫算偏門
鬼叫atv播

但日本/原著漫畫黎講一d都唔偏
套動畫全部知名聲優
原著少女漫畫可以出到23期，真係好勁
今年仲出重製動畫

op/ed係一絕，可惜主唱英年早逝

我記得套嘢係朝早九點半定十點播，咁早少人睇都唔出奇

鬼神童子
索斯機械獸

唔係，係閃電傳真機卡通時段。。。

鬼神童子都多人睇過
睇役小明

咁咪啱，閃電傳真機朝早會重播，嗰陣我返下晝班

記得細個睇個時我讀下午校, 返到學校就會同同學討論

我就九十後 你仲遲過我 唔通你00後？
係既話 唔怪之得

上晝班晏晝睇，下晝班朝早睇
都係會睇

Btx

講真
唔知係咪我由細到依家都睇好多動漫輕小說
爬晒文好多都睇過/有印象
真係唔覺得係偏門

ps.80後絲

我係2000年出世，有乜問題？

OP同ED都超高質

有無人記得一套
都係講機械人 係超似新世紀福音戰士
部主角機係白色 隻手會發炮
我唔記得係有線到播定係其他頻道
有無人記得 搵左勁耐

所以話，唔同年代睇，hit唔hit根本就因睇嗰時嘅年代而定，唔明啲人係到拗乜又冇話否定佢hit過，大佬咁你都唔可以否定佢hit完之後就會偏㗎

想搵一套女主角有部飛機，佢好似係橙色頭髮，而部飛機可以變型，好似有一集變左潛水艇 男主角淨係記得佢好似有對翼 有無巴打知係咩

超重神（重力王）

TVB第一次完全cut走成集
全年齡向機械人動畫

有一集主角有啲煩惱
於是主角家姐俾大脾主角枕
對波大撚到壓住主角個頭
真係不負超重神之名

翼神傳說 Rahxephon

小淘氣smile

呢兩套當年真係神作

貯金大冒險正

由頭到尾，都唔係同你嘈當時套卡通hit唔hit!
你估套套都hit到好似百變小櫻咩？
而係，神風怪盜呢套卡通相比其他巴絲打舉例既卡通真係算大路。上面講既星河滿月都係種村有菜作品，
你00後無問題，我係唔怪之得你當神風怪盜偏門卡通姐

想搵一套係講搜救隊既機械人動畫

-隊中搜救人員都係十零歲既樣
-分好哂team，消防、救護、大型搬運，好似水底同空中都有team
-一team4個人
-好似有開發部定期出啲有新技術既機械人，解決新既搜救困難
-播放時間都係下午

搵撚到懷疑係咪真係有呢套野，但都搵唔到

外星bb襲地球

間諜少女組
唔知算唔算偏門。Netflix有得睇廣東話配音。

個主角出動會叫“噴射～～”

嗰套？

最偏實呢套都無人討論

記得有套好似叫咩咩馬達比，記憶好模糊

細細個個時好鍾意隻黃豬仔

我個腦入面得畫面，對白同主題曲都冇咩印象
但好似冇咩動畫既設定同佢好相似，所以你講嗰套係都唔定

暗黑神傳承武神

以前買成輯睇，屋企好多舊呢啲玩具但全部山寨，斷手斷腳

原全睇過囇

摺紙戰士

超發明boy

不思議游戲，睇亞視嘅理由
細個睇覺得好黑暗，但愛情加打鬥好好睇

人魚之森

彩夢芭蕾

Eden's Bowy

生肖奇緣?

Ben 10?

BB保你大

下！！乜咁啱嘅！！

一睇個開頭就即刻有回憶

原來好多比人提過

甲蟲王者

願望之翼，ova動畫黎，當年出碟得四隻，網上唔會搵得返，連相關資料同埋討論都唔會有。我真係好奇呢度有冇人睇過。

仙魔大戰
主角叫大和爆神

魔術士奧飛

淨係個OP搵GARY唱已經屈機
當年 Playstation 出咗個RPG game 叫異域神兵 Xenogears, 又係可以坐機械人打, 超好玩

婚紗小天使？

細個睇過五九戰記 好想睇返
大個又搵唔到

呢首歌好有趣，請問是乜卡通？

係咪每日媽媽

想問有睇少女漫嘅絲打
想穩翻套卡通以前tvb播嘅
類似不思儀遊戲1女對n男 男男之間有打鬥
故事唔係好記得啦 第一集講個女仔好鐘意雪 女仔鐘意個男1(黑髮) 但係男2(白髮)鐘意個女仔
原本男1同男2係同陣營要保護個女仔
有一次 落下黎嘅雪變左做黑色 男1唔知咩原因轉左陣營 男2為左保護個女仔就同男1打起上黎

唔知有無人知呢 套嘢搵左10幾年啦
男主角仲要幾靚仔 我仲記得男2係dororo配音嫁

好想搵翻黎睇

以前細個一睇完依套嘢都會落街踩返一個鐘單車

忍空
搵唔返

機動警察

熱帶雨林的爆笑生活
唔知有冇人睇過 幾無厘頭 幾搞笑下

彈珠人應該唔算冷門？
記細個有段時間周圍都係佢啲玩具
我仲好鍾意佢

記唔記得個大boss 係隻眼

op個旋律咁多年一直喺腦入面

以前亞視正係正在會播下其他卡通片 我最中意睇愛麗絲學院

呢套真係正，我記得我細細個完全聽唔明up緊咩文都照追嚟睇

珍妮 浮游泉呀

樹靈小福星

以前NDS有玩過依隻game

我要上太空
佢d歌好正

有冇人睇過儲金戰士

花漾明星

以前啲卡通歌真係好好聽

仙魔大戰

呢套係咁多套戰隊最鐘意之一

好似少人講d呢套新白雪戰士，首主題好好聽

仲有無人記得呢套生肖奇緣，真係好好睇，黎緊4月仲有重製版

睇呢個po 勾起曬d童年回憶，好懷念以前成日準時埋位等套戲開波

我有睇 男主角

有冇人記得有套係包剪揼嘅機械人？好似有隻藍色直升機係包機械人
大概2007/08 年 放學icu 之前播 詳細內容唔記得
Sry for 1999

叔比狗

有冇講安德尊唱主題曲個套
個套正

太極千字文？

好似仲有個係條腸嚟？
好細嗰陣有睇過無線播

機甲露寶

咪樓豬講個套機甲露寶

龍王傳說
激鬥戰車
陰陽大戰記
同埋上面提過嘅炒飯俠嗰套
冇朋友記得

仲有套好似係一隻貓同狗要收齊啲珠定咩
套嘢記得成日影個天。個天有個貓腳印

功夫小食神應該冇乜人有印象
但我記得好似應好睇

章魚丸超人

個post一開始已經錯左，我數到有題材偏門但做法皇道

少女革命
極速戰警

真係幾好睇
我係好細個嗰陣睇電視播
到依家我都仲有印象

有兩套細個睇過想搵好耐都唔知叫咩名

一套男主角有個手套，可以放唔同屬性(水火雷)既珠落去出招

另一套男主兩隻前臂內都有把肉刀，要打怪時會爆把肉刀出黎，每次爆都好痛苦，喺前臂打橫伸出黎嘅，印象中打d怪好大隻成條龍咁

有冇人知?

都係機甲露寶

Pretear 新白雪姬傳說

平行世界物語
部機叫神武
主角叫四加一樹

鑊鑊打爛哂啲底板⋯

貯金戰士薯餅我細細個就睇

係呢套

on9小學已經迫人諗電腦係咪人
點介定為人
做咩主角初頭唔知自己係人造人
小學諗諗下就會質疑自己係咪都係機械

有套係講兩個男人中意左一個女人，之後個女人死左 佢地用個女人整左六個人造女人，一人三個陪自己，男主對佢果三個好好，男配成日打佢果三個
成個睇好浪漫
有無人記得叫咩名

我早兩三年又係發癲咁想睇返，之後喪搵
勁細個就介紹咗我人工智慧同平行世界的概念
雖然基本上真係eva來

好睇
不過永遠無睇到過結局

原來我想講果套係超齡細公主
又講錯

寵物小精靈

小天使糖糖
天使愛美紗

我都覺得似

幾cute

召喚王，當年遊戲王係卡牌巿場真係太勁，搞到佢變咗偏門嘢

係送紫色玫瑰嘅人

第一套諗到

Lihkg 無人識

無追哂post，唔知有無人講過。
以前有一套講哥爾夫球嘅，
男主角用嗰支杆係用木做，
基本上係一支爛木棍嚟，
卡通名唔記得lu。

呢套咁出名

呢套中文係咩？搵咗好耐

最老的東西是甚麼~ 是大家出生以後會唱的歌

Gameboy 有出game

神秘智慧石

細個好鐘意首ending所以成日睇

仲有套講打golf叫彈道

好似冇字幕，啱練日文聽力
冷到字幕版都冇

每次見到呢啲post就慶幸自己係90後
係睇住呢啲卡通大而唔係玩抖音睇喜羊羊大

係咪有個阿妹

第一次認識Heil Hitler就係喺呢套，當德軍進駐奧地利之後
但係我睇嗰個版本主角一離開咗奧地利就完
冇好似電影版講去美國嘅事

全部人犧牲自己換女主角變大個個到睇到喊

鐵甲人Giant Robo

話好似六個合埋就可以令個女人重生
但六個都有各自意識，合埋佢地就消失
男主當佢地係家人 反對咁做
男配唔當佢地係人 成日奴役佢地

仲有無好似唔係呢套。主要講兩個人爭公主，一個係男人，一個係TB(好似係)。畫風係偏向暗色系。

八爪魚丸超人

Av黎架？

個天使變奸個陣比佢個樣嚇親

唔係
好正面啲畫好靚架
雖然都係大胸妹

男主好似叫小樽定咩

我都好鐘意，果陣得TVB配音睇
日下部瑪琳，名古屋治空
主題曲都好聽

唔知點解唔記得哂但有鼓衝勁想睇哂佢

十二生肖爆烈戰士

有套好似以前傳真機時段播
主角玩賽車 架車有六七招技
噴射 飛索 氣球軚 光電刀 潛水
求名 自問記性好但諗左好耐諗唔起

咁撚多熱門扮冷門做乜野

六個唔同性格
都係源自果個女人
所以六個都係但又唔完全係原先果個女人

有睇過支唇膏好似可以變武器

馭龍少年

有冇人睇過?

本身覺得果六個都已經好靚
去到後期見到原本個女人的真面目成個公主咁靚

樓主應該同我差唔多大

Agree

呢套都好睇

電童
星球流浪記
都係細細個睇
電童首OP仲記得

今舖柒到應一應，我撈亂左以為機甲小寶=機甲露寶，所以冇㩒到樓主條片黎睇

自膠一打

膠ranger

屋企有哂成套碟

好似仲有候迴旋樓梯行，好撚型

龍王傳說

重裝甲少女組
細個睇親都扯

咁耐都未有人提，應該神秘的世界都幾偏門

有無人知 求8,90後巴絲打

有線電視嗰時啲動畫高質

銀河醒目女？

青山剛昌點會冷門

TVB 譯十二守護戰士

點解無咩人講浮遊泉大冒險
係咪唔算冷

Kiddy Grade
FFU
機械少女
超正

唔知呀嘛唉呀

咁都冷門

想摺龍摺左條蛇出黎

電童超正！爆碎重落下！

可惜無第二輯

滴骰貓咪
有冇人識

Naked story yayaya yiya
冇乜點睇過，但首歌就好撚入腦

不知幾撚正
六花 茜

貯金大冒險都冇人講

疾風三連擊！

本來電童好地地，後尾又要出凰牙，仲有輝刃，成件事膠晒

Ps1有隻電童game 超正

天空戰記好睇呀

有睇過 有個number pad 咁, 光電刀好似係4

鬼神童子
宇宙騎士
NG騎士
VS騎士

肥牛牛布斯

不思議遊戲

朝朝神咁早起身睇e套 唔記得果時6點定7點播

記得以前近黃昏時間有套小王子，但搵唔返，以前成日追，想睇返，有冇人知

賽車小英雄?

呢套點會冷門

繩鞭毒蛇 終極攻擊

淨係諗到罪惡王冠

日本出架wor應該 造型應該唔係咁

睇睇下 下面果張又有d似

極速方程式

有線其中一部好鍾意嘅卡通

熱血最強
元氣爆發

除眼鏡勁到仆街
但上網搵唔番了

電童都叫偏門.......

知唔知咩叫偏門？
雖然成個post都好多唔係

羅密歐的天空
無敵三乘一
伏魔小王子

哨聲響起

google過 唔係呢套
求名

真係好好睇見到呢個post都諗緊有冇人講呢套

係講呢套係貞德

st.tail係有線播先之後亞視播
女主叫芽美，女配係聖良

噴射成日用 係第一

搵到了 叫spwed racer x

新大空魔龍

speed*

1hit到爆 3樓上都講過 我都有睇

地球保衛者 ゲートキーパーズ

呢個post橫跨嘅年齡層都幾大
由70後童年偏門動畫去到00後童年偏門動畫都有

我都睇到喊晒

睇返筋肉人二世真係好撚熱血，雖然搵唔返我自己睇過嘅場面，但就係呢種感覺

應該係 但中文都係搵唔到 屌

幪面貓俠

凰牙好型喎
以前電童既扭蛋有無扭過？可以將d配件砌哂上身

到而家仲好鐘意

機甲露寶?

我睇過但都已經唔算童年，嗰陣07年左右上高登追住post睇
呢套嘢美化咗原著
記得原著男女主角掛住扑嘢唔理老豆
女主角老母做埋雞
女主湊大個契細佬喺革命死咗
邊有套動畫咁正能量

竟然搵得返 好感動 多謝
同一套 TVB應該譯做 深海中的朋友

宜套野好治療 好relax

奇諾之旅

鬼馬砵砵車

疾風無敵銀堡壘
天才釣魚郎
鎧甲聖鬥士

明珠台卡通唔知有冇人睇過呢套?

動物奧運會

奇天烈百科全書，細個以為佢抄叮噹，原來同一個作者

speed racer x係美版叫法, 我仲記得個主角tvb譯做「響剛」, 所以應該冇理由係美版掛?

唔識，但幫你推

閃電戰車gogogo

奇天烈百科全書
飄零燕

哇屌 巴打好野

比較中意藍白配色 太多機體變得同其他同類動畫一樣，冇左獨特性 本來四肢滾輪幾特別，同埋嗰幾隻機械獸d名仲記得，揮之不去

功夫貓黨 好記得細個買左成個城堡返屋企

有冇巴打幫下手
細個大約01-03年晏就播
講個男主角係揸架大型機械，類似高達咁大，係金色既，個女主角就好似係個大控制室咁既地方
男主角係金色長頭髮，印象中激動果陣會嗌 ‘交階假’
有冇巴打記得

本港台播 收視麻麻 但真心好睇
啲人成日將佢同怪盜貞德比較
根本就係酥皮同曲奇皮蛋撻 冇得比

怪獸農場
成龍歷險記

冇見過冇扭蛋喎，咁正

NG騎士

神奇飛仙!

火龍小武士

勇者王都叫冷門咁叮噹都冷門啦

星夢美少女

藍光人系列都偏

係同一部作品，哩套係講老豆老母，波波羅係講個仔

劇場版黑到仆街

爆！裂！戰！士！戰藍寶

你就噤post「愛莉」兩隻字都大把人估到，點算偏門

仲有套應該唔冷門，印象中好似叫新仙魔大戰，但用呢個名搵到既又好似唔係嗰樣野
主角係用回力標既細路，會拎到唔知乜野就有新技，支回力標會變

一見交階假就知勇者王

新鐵金剛

識野

我都唔記得左呢個名

冇見過有扭蛋

爆裂戰士 戰藍寶

睇到喊

呢套機甲發明小子
我到呢家都接受唔到男主角棄正印粉紅妖女
走去跟機械人

唔記得咩名 無線兒童台做過
講個海賊船長本身好肥 佢用卡變身有唔同能力
打完人又變番肥佬船長

呢個先係偏門，真係唔多人識

好似係貓狗寵物街既新版
唔知要搵咩半兔半羊?

忍空
植木的法則
通靈王

細個好鍾意睇Animax

睇完你地講既野
咁應該全部動漫畫都係計偏門
因為所有大熱只要唔係推出當時睇，都係偏
小櫻只要2年前睇，已經唔係hit 果陣了，可以計冷門

一直想搵返呢套
thanks

Netflix有得睇

超正呢套 兩條女夾個正太

小學個陣朝早6點幾播 會突登起身睇

鬼父

應該係
碌落啲見到有張圖係話揾咩魔法珠

唔怪得咁似，講落又係，波波羅op有佢老豆老母，不過係老豆生左鬚

係咪藍貓 同綠貓加三隻小強

呢個好熟已經唔屬於卡通喇喎
他動作片

忍空，你唔講都唔記得有套咁嘅嘢

想搵返黎睇

有冇人睇過扭計小霸王

蠟筆小王國

記唔記得有套卡通片喺亞視播 係講男主角去異世界捉怪獸翻去現實世界個lab 仲可以合體 搵極都搵唔到套野叫咩名 淨係記得第一集有隻野好似小紅帽咁 但係用火嘅

吊master

戲場真係好黑
而家諗返起，一個女仔帶n 部電話做gate
好似做援交咁feel

藍蘭島漂流記
細細個第一次睇呢種後宮卡通
人生第一次打丁對像比左個女主

魔鷹雷動光

翼之奇幻旅程 屌你小櫻同小狼黎

唔係4點咁上下播咩 我記得補完習返黎睇

lm
細個有ANIMAX真係開心

樓主嗰堆我細個好鐘意

忍空咩都唔記得
淨係記得首歌

唔記得個名，但類似係講啲人病左其實係啲壞人(定某啲邪惡生物)入左身體搞破壞，班主角就會係實驗室經條管道縮細再開架飛船飛入個人體同班壞人打，打走左班壞人就完成任務個病人亦都好返
嗰時好似有線兒童台播

仲好記得入面有條友勁似小剛 超深刻
我仲好記得好似係星期六日既朝早個啲時間播

鬼神童子
狂歡三寶
新鐵金剛
新世紀超時空要塞
疾風無敵銀堡壘

可能唔偏 但唔講無人記得

想揾翻好耐但唔記得左叫咩名

皇家雙妹嘜算唔算
以前想搵個人討論吓都冇

機動警察

首歌發現係林夕填詞

扭計小霸王

笑到仆街

我諗係因為呢度好多人都冇睇開動漫（淨係電視播先會睇）
所以只要唔係紅到街知巷聞既都有機會唔識 就會覺得偏 唔怪得佢地
不思議遊戲呢d雖然有睇開動漫既話都知係好熱門
但的確係有睇就識冇睇就唔識
唔似pokemon/百變小櫻呢d咁多新聞同周邊 就算冇睇過都一定聽過個名

亞視個足球動畫
有招叫杜基奧金龍勁射
夠偏啦掛

係唔係武器種族傳說

依套啲主角用紙能力好勁 好似無咩人睇過

呢套都極之冷門 但係好好睇

飛天小女警算唔算

15美少女漂流記

東京喵喵好驚俾人知男仔睇哩種卡通

冒險王比特
細個好鍾意呢套

細個覺得好特別 每個隊長有唔同技能
大個係youtube睇番 見到d人係咁負評

應該好多人睇過

唔知講左未
不思議遊戲

呢個就真係點都冇可能係偏門 除非你講緊日本出嗰套

上面先啱啱噪完

Red!
Blue!
Yellow!

頂 你唔講真係唔記得有睇過呢套野

呢套有冇人記得

竟然無人提NG騎士

所以全部動漫都係偏門，總有人唔係全盛期睇
Btw 有無人有睇 星界之紋章
果陣套野癲到要自己作一套新語言

四神天地書

kobo樣子或會討好

呢套叫咩名？

想睇番，細個超鍾意呢套

高立的未來世界

咁人地真係唔識 你咪提醒返囉 冇必要同人嘈

玻璃面具
星河滿月

想搵套卡通主角係用槍打惡魔？最後自己變埋子彈打大佬，有冇人記得係咩？

新鐵金鋼

高立的未來世界?

想問有套係 以前閃電傳真機入面播既
個主角個身體入面有好多條龍 每條龍都有唔同既特性
咁佢係每次打鬥都係不停出唔同既龍去打
有冇人知係咩名? 我搵左好耐